牛軍去晒邊

熊Gel

又扮野想燈？

升緊五百幾點喎

真

點解你地咁冥頑不靈

50蚊個時nasdaq係幾多？

傻撚咗？
夜期，道指都升緊
過夜牛等收錢啦

返家鄉喇ching

連續4日咩都消滅曬